【失物認領】1040九龍灣 跌咗身份證嘅入嚟

S.Y.Li 90年出世嘅
我將你張八達通俾咗喺九龍灣黨鐵站職員